何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

岩呀，互相利用

不嬲都係咁話
係有班天真仔仲當佢活佛咁拜

統戰既精髓

認同。自已香港自已救

hocc心水清

屌你權力分立
理得佢講乜
做左幾十年生意人 你估會老老實實講野咩 係咁上下嫁啦

文化監暴又想破壞美國戰線

Push

對 Trump黎講, 香港係籌碼
我地要諗既係點解令到自己值得俾Trump去爭取呢個籌碼

咪當搭順風車囉，到左咪落車

垃圾三毛又出動???

佩洛西可靠好撚多
佢三十年前係天安門，仲試過比中國驅逐出境
可以試下高舉佢肖像

agger

到底仲有咩人有超大實權又會係香港議題到出聲?

exactly
trump由頭到尾都係生意人 佢唔會理民主自由

HOCC又搞分化
出少句聲無人話你啞

HOCC都係左膠黎架啦理鳩佢咩

互相利用姐 而家有侵牌 點都好過冇

生意佬不嬲鍾意彈出彈入
睇下貿易戰就知，一時就好朋友，轉頭就30%
呢舖我認同HOCC

多一條戰線
但不可以依靠

有諗頭

由文化監暴召集人把口講出黎真係特別有說服力

事實來既 但有信心國會挾得實侵侵

大家唔好鬧住先
HOCC只係一個左膠文化人, 唔明白政治係好合理
放過佢啦

鬼唔知侵唔係完全信得過咩
互相利用緊就出少句聲啦

只係想睇佢打柒中國姐

就因為佢毫無道德

先至可以盡情打中國依個毫無道德嘅政權

奧巴馬果D夠晒道德啦

咁佢地有冇打柒中國先

左膠係會咁
但佢算係最冇阻力既左膠
佢都可以有佢既觀點
但革命就要投基，咩都要試
只要一樣成功就係成功

敵人既敵人係朋友
總之幫手搞中共

今次唔係比希拉利迫咩？
除左加稅搵快錢，仲有選戰啊

心水清過好多連登仔

仲話要做美國旗海果班人都

政治係關符利益架啦

講得啱呀
文化監暴隨時賣咗我地都唔知

侵其實當香港係手上既一張牌

同意trump 信唔過, 不過俾小支支有壓力都好

互相利用者

其實係。 你係佢眼中係一件貨。

要脅習大大科水

On9

你又想要國際關注，又係g20個集會到講哂法文咁

最大國幫手講兩句制衡住你個大敵，然後話不了

保持清醒，外交上沒有永遠既朋友，但有共同利益既拍擋

使你講咩
出少句聲啦

咁奧巴馬臨尾已經重返亞洲，諗住做低中國

重搞緊tpp

同藍屍句讀得書少有乜分別？
唔明白政治唔識收聲？
係要衝出嚟7？

互相利用

互相利用呀
共產黨咪又同國民黨合作先有今日

唔好痴線啦，香港有利用價值先救咋
我哋又需要利用美國救我哋，大家互相利用有咩唔好
自己香港自己救 冇軍隊冇軍火點自救呀

遊說，不要就要求救

國會

美國唔=Trump
而且敵人嘅敵人就係朋友

美國線已經變咗主線
可以睇睇分析

希望大家知道, 香港只係一個彈丸之地, 同中國單挑係極難贏
我地要利用香港特殊地位, 即係世界級經濟港, 去達到我地既政治目的
唔好忘記, 當初係因為美國國會重提人權法, 成班建制先即時潛晒水

左膠真係會上腦

互相？你諗多咗了
只有佢利用你

大家借下力先囉

唔係同佢求救，係畀子彈佢打貿易戰

又幾有道理

點解仲有咁多人覺得係trump想拎香港做籌碼
其實佢係唔想比民主黨捉到佢口實，最終都係為左選票
大美帝主義係唔少美國人心中都係好重要

總知所有野 只要有機會成功都要去做同試

提醒D人唔好100%信佢
不過其實好多人都知

同個國會求救仲好

每年俾4千億你黎美國駐兵，夠唔夠，香港人願意俾

美國唔係淨係得trump

兩黨領袖，參議員都撐緊香港

有利益咁喺大家互相利用下

習近平如果無啦啦食錯藥支持香港獨立嘅話，支持佢即時稱帝又點話

同意，只係互相利用。。。小心隨時比突朗普反咬一口

推 駁唔到

不依賴
但要好好利用

Trump係利用姐
係佢地議員公開表態支持 唔係我地求
加上人權議案 美國絕對有用過UN

互相利用啦
打爆中國=幫到香港

解散軍出手了。

太天真 政治上無一個關係係永遠嘅

點可以隨便講㗎 連登好多崇美撚㗎

懶醒仲要

弱國就係要強國博奕中去爭取自已成為籌碼
再爭取自己既利益

Agree

互惠互利

你理得人地做咩

文化監暴釣左幾多隻潛在左膠上水

英文係咩?

借位sor
816全城㩒美金！唔係㩒港紙！

On9仔
敵人嘅敵人就係朋友

睇嚟HOCC唔知America Flag with America Anthem件事

[8.18事前集氣] 我是護旗手！我要見到1000幅America Flag！

唔靠外國勢力，咁當初喺 g20 登廣告黎做咩

尼個正解

左膠

有班連登仔排住隊帶自己條女比佢屌

個情況唔係我地求trump,而係同trump有互利關係。
唔應該當trump係活佛，但應該盡力令呢段互利關係利潤極大化。
心態要調整，但亦要盡力求美國保護。

咁佢想點呀？
天降耶蘇打救香港？
政治唔講利益講咩

畢嬲都係
係傻閪中共先以為咁多外國勢力

事實
不過大家利用對方施壓
真係想有救搵左膠德國

心水清就唔會嘈e樣
從來冇指望一定要靠邊個

助攻，但唔好靠晒呢個痴線佬

下 其實一早香港已經係籌碼啦
一早就係被利用 而家先知咩?
好似發現新大陸咁

分咩化
侵仔係生意佬點會望佢救你
叫佢打殘支那得架啦

我哋利用佢唔得嘅？！

係，根本全部為左選票。如果trump頃得成deal，對民主黨好不利。所以民主黨打美帝主義牌，如果trump為左deal唔理香港，對佢自己選情都有好大影響，好易比人label左為左錢放棄公義。所以trump為左防範，佢都局住要撐香港

互相利用姐
能夠做瓜 中共 付出任何代價 都值得

佢就係理解
搵國會好過搵總統

多尻餘，點解中共2個幾月都攪唔死我地呀，未就係因為美國拖尻住中國囉

佢出咩招根本唔重要，最好佢亂尻咁嚟等中國疲於奔命，唔係侵香港連場都冇得落呀

望清楚佢係話唔向佢本人求救
係好正常喎

同意吖，佢一路都靜係係度“美國優先”，其他地方嘅人道危機跟本引唔起佢注意

諗住做低中國

我都有諗呀屌

係想做就簽行政命令直屌啦

你睇下特朗普點搞鳩中國

我唔係諗住靠佢救呀

我係想佢打柒中國咋

兩樣野係唔同架

發現奶侵狗一隻

走啦hocc,唔識國際政治就出少句聲啦屌

我不嬲都認美國都係利益行先,無所謂互相利用

又抽

商家佬 生意人
互惠互利㗎姐

政治唔係講道德嘛
文化監暴講出黎別一番風味

Trump反左膠, HOCC對佢有骨都好正常
的而且確, Trump真係成日改口風
但如果有手足懷疑美國係咪可以救香港
大家可以耐心解釋番, 今次其實唔係Trump主導, 而係民主黨主導, Trump喺受壓下唔想輸出年既選票, 所以今次Trump係唔會咁易轉口風

唔靠美國佬唔通靠你咩

Nancy Pelosi

臭西 佢當日搞陳雲講美國總統無道德 我DLLM

單眼佬都知侵係當香港係籌碼啦
無利益外國幫你托咩
就係要把握而家香港仲有作為籌碼嘅價值，去各取所需丫嘛

你話求救又好，互相利用又好，被利用又好
能屈能伸，只要增到目的就得

唔好得個講字，你班死左膠去搶美國旗，燒埋佢，我包香港永無翻身之日。垃圾學人玩政治，累撚死全香港。

屌你！美國咁撚緊要你依家同侵侵玩割蓆？
左膠底始終左膠底

佢可能真心覺得人地會純粹因為人權而救香港
事實上以前民主黨執政時都無

香港又何嘗唔係當侵係一張牌

佢冇講錯 但敵人的敵人就係朋友

文化姦暴丫？

如果我係TRUMP 我會搞掂trade war 先睇下理唔理香港
一係直頭唔洗trade war 直接搞香港燒返大陸

抽邊個

啱呀 利用美國對付中共

認同
都係互相利用姐

咁佢去聯合國做乜

標題同內容幾唔同喎

中肯

Yes. 政治經濟根本分唔開，依家又唔係要Trump做佢老公。

推，理鳩條友 9 up

左膠見係trump就因人廢言

事實係點樣做先會拎到美國救到香港丫

香港無軍隊 無武器 手無寸鐵 一定要搵人幫

HOCC岩啊
大家互相利用啫，唔好過份地當trump神咁拜

*達到

唔係有無道德既問題 係有無能力

我地係向美國求救 唔係侵侵

無錯喎 成年人既世界係互相利用架啦

敵人既敵人咪當住朋友先

真心想美國接管香港既人，係咪唔知沖繩啲美軍有幾仆街

的確係事實 香港人自救

所以今次個時機真係天衣無縫 可遇不可求

大家互相利用姐
佢真係會咁做 隨時賣咗我地都唔知咩事
起碼國際關注

你地小小事又係到彼此分化

咁係咪代表要反左佢先

Agger

等睇HOcC割鳩班蠢閪

都on9 咪互相利用囉
係咪潔癖到咁 cls

人地不嬲都係講話互相利用
你自己一個鼻屎咁細嘅地方有可能救自己?
咁當初就唔好去G20丫ma

駁唔到

你班友又自我分化，記住我地係冇大台，唔好比人帶風向！

互相利用啫，冇人會覺得trump係好人喎，其實天真嗰個係hocc

敵人嘅敵人就係朋友
唔需要太執著
佢幫到手 咪求佢幫拖
幫唔到手 即刻冇人理佢

各取所需

咁關注hocc做乜啫

HOCC

我地求救的對象唔應該係美國總統個人,而要係普世價值上代表自由和民主的美國先得

咁易比你利用,連登仔把自己看得那麼高

其實香港人都係同trump做緊一場生意

互相利用姐 敵人既敵人就係朋友

敵人既敵人就係的地既朋友
長遠就唔好喇
短期都仲得

話外國勢力搞亂香港嘅人始終唔明宜家香港人係主動搵外國勢力借力，互相利用。

話外國勢力搞亂香港嘅人真係以為香港好好景，唔明白中國有幾想拆爛香港再砌過，更唔明白普通香港街坊只會係呢個過程嘅犧牲品。

中國人冇當過香港人係自己人，你見佢地開口埋口叫香港人滾出中國土地就知啦。

香港人唔想畀中國人人毀滅就咩力都要借，美國好用咪借美國力，英國好用咪借英國，台灣好用咪借台灣

雖然係事實
但睇佢撚狗都睇得好開心
我唔需要佢救，但至少要拉中共攬炒

啱啊
一直覺得美國不宜過份倚賴

各取所需姐

互相利用姐，不過認真，做美國二等公民都好過做中國人

認同，咁先係正確嘅思維
拉攏特朗普係一時，拉攏美國係長期
你地以為中共點解到依家都唔食香港？唔係因為你激烈抗爭（佢出真鎗我地係鬥唔過），而係香港一直以嚟嘅國際地位
依家仲要撞正中美貿易戰咁好嘅時機
可以咁講，香港喺國際政治嘅影響力係以呢一刻最盛，咁都唔利用我真係唔知你想個抗爭行去邊
我唔會瑞測何韻詩居心，但希望以佢影響力講嘢前先三思，帶錯風向會害死人

互相利用，佢肯幫拖又唔區啫
全部靠晒佢就死得啦，自己香港自己救

留意清楚hocc講咩啦 佢指明係向佢本人求救先不了呀 冇話向美國國會求救唔得呀

不能同意更多

冇人屌左膠搞分化

連登幾時變咗泛民左膠打手區

敵人既敵人，就係朋友
統戰呀

正解

政治鬥爭唔好有潔癖

鬼唔知佢身分係政客商人咩，但佢肯同港人企同一陣線梗係要支持，唔通靠左膠抗暴咩

作為香港人 好羨慕美國有個咁既總統

美國不是總統一個人話晒事的。還有其他人

好彩大把人心水清

pelosi 又點計先

你好似好識政治喎 有咩高見

不嬲都話自己香港自己救
只係想國際關注
無諗過要trump真係會出手做啲咩

無可否認侵侵係好有料
當雜總狗咁撚既應該都係佢一個做到
但唔覺得佢會幫我地
只可以話係互相利用

我好好奇香港人點樣自己救自己，冇外國勢力真喺斗得過ccp？ccp會俾你香港有雙普選？除咗美國，仲有邊個國家幫到，真心求教

推

香港死 中國死得仲快啦
美國都係掠下油水就會放棄香港
無義務幫我地

無錯，簡單直接
乜都係利益兩隻大字

Trump始終係生意人，要為連任做準備，大家覺得對於佢嚟講，成功連任同埋救香港，佢會邊樣行先？

香港只不過係一個籌碼，比較有價值嘅籌碼，所有都關於利益，大家唔會覺得世界上有一個國家總統會為香港而放棄自己利益，本土利益呀嘛？撞岩對佢有幫助先順手幫香港咋。

如果大陸有足夠利益比到美國，比到Trump，你覺得佢睬唔睬你呢？

話唔分化唔割蓆，屌你哋啦。
Trump邊日真係代表美國聯合國名義出聲，更加實際出手救香港先啦。

我都好希望何韻詩燈錯左

有骨氣

day 1 明白點解要搵美國求助既人
醒撚過你啦屌

如果係奧巴馬,希拉利,連最初既機會都無

佢屌柒左何式凝未？

不應用求人打救既心態
要用自身價值去make deal

未

同意hocc
因為根本就係互相利用

想問無美國支持香港點先有得救

好心左膠唔識國際政治就收皮啦

佢哋係搭美國民主黨嗰條線
互相利用
平時都唔覺佢講美國政治

利申義無反顧支持侵侵連任

政治就係如何分配大眾利益 我地出黎都係為左有一個更好既香港 都係利益來

善意提醒你話玩分化
唔同有人話向習近平求救 我地屌佢白癡又係分化我地同中共關係？
你喺度暗踩HOCC 你先係分化呀嘛

所以要捧佩洛西，先可以為香港爭取到最大利益

既然trump係生意人，就用做生意既視角去做

老實全世界得美國 先有能力對中國施壓 ，侵今次直線出文 點都d有影響力

國會先係自己人

咁要搵個有影響力嘅聖人幫手先得啦，而家講緊係救全香港人，仲係度講呢啲

佢好突出係向“佢本人”求救不了架
呢樣你地同唔同意我唔知
但的確係同向聯合國甚至美國求救無矛盾

我地係向國會求救

推哩個

咩都試下啦各有各做
不過向美國國會同國民求救係好啲

HOCC 真係終極左膠來

係咁嫁啦
無利益既野做黎做乜

無話信佢,大家互利姐

typical
大愛左派反侵好正常

巴打唔洗緊張
如果HOCC程度係2+2
我既程度只係2x2

啱
侵真係信唔過⋯⋯

佢講得啱
但如果侵侵肯將香港問題擺上談判桌我無任歡迎佢盡情利用

啱丫，我都都係睇效益

佩洛西

點自己救
組民軍同老解抽過？

都係睇參眾點夾佢

岩呀 商場上無永遠既敵人 一陣人地轉個頭賣左我地都唔知咩事

寧願俾侵利用
都好撚過等死

佩洛茜同侵同係n年憎共產黨
侵侵要妥協因爲佢係揸莊嗰個

但茜姐唔係選總統

民主黨最大機會出拜登
個仔係中國搞基金

咪係人地肯出聲仲要屌鳩人地係咪要侵扮睇唔到香港發生咩事先開心

唔識政治及國際關係嘅都係出少句聲

岩啊

何韻詩做人太正直啦
只要互相利用，各取好處

何樂而不為

Hocc 自己 一向唔鍾意侵仔 ，今次純粹私人立場多d

寧做美國狗
不做支那閪

扮解放軍打在港美國人
搞撚掂
然後你可以翻屋企訓教

因為佢明晚出席「英美港盟 主權在民」集會

心水清 👍

啲人係咪以為侵侵當選咗就變咗皇帝 乜鳩都佢話事？睇嘢咁撚簡單

咁我想問有邊個信得過？

連仔仲鬧人左膠
唔係人哋左膠人哋都唔理你

敵人既敵人

呢個就係民主制度既可貴
而唔係總統一個人說了算

冇民主自由佢點做生意

不過佢唔會做民主鬥士啫

幾時上左神檯唔踩得？？？

不咩了
侵侵做到既野有邊個做到
屌
人地幫緊都要屌
得閒屌下藍絲好過啦

Ching你唔記得轉Account窩又一隻三毛

睇佢留言覆人
真心膠

好清醒
有邊句講錯？
互相利用下囉，但唔好以為人地係救世主
你去美國做難民呀
人地一腳伸你去大陸勞改

叫佢屌完何式凝先屌trump

做人太過高尚。其實也不是一件好事。但求成事。做人何必那麼迂腐

美國真係重要
自己香港自己救只係廢話

笑撚死

咪係
話不了真係痴線

無錯 特朗普為左做deal隨時即刻贊成一國一制
呢個人信唔過
相反民主黨佩洛西先係從一而終 幾十年前已經批評中共暴政
HOCC無話唔向美國求救 只係話唔好諗住向「特朗普本人」求救
成個post嘅人選擇性失明 抹黑HOCC...

HOCC轉呔快過變化龍
睇下14年
16年佢講過咩

新彊人 想TRUMP 講一句都無啊
有得用點解唔用

人地去過挪威講talk
去埋聯合國開會
點解你會覺得佢無國際視野？
佢既意思係唔應該旨意trump
而係應該將目光放係國會

有邊個國家係真心幫你？不嬲互相利用，理得佢為政治籌碼定為錢，佢肯出聲咪得囉，人地幫你又要屌柒人

特朗普信唔過，佢一定只講美國利益

trump 出聲又話唔洗，咁你想點幫

左膠何韻詩

對侵黎講同中國簽唔成都係攬炒
只不過中國扣血一定快過美國
係佢個位一定想簽到協議拎到利益禁住支那黎屌

佢大致冇講錯，但唔應該講
但我懷疑係對民主黨return favour
印象平時佢唔講美國政治

咪撚再舉美旗啦

咁快就有人出黎護航

左膠又分化....唔利用吓外國勢力唔通靠HOCC可以搞拈?
就咁, 佢可以做佢想做嘅嘢, 但唔可以去抹煞同貶低其他可能性.
見到侵侵呢幾日被吹捧, 佢就出嚟講呢d.......818會唔會又再出現大台..

文 化 監 暴
召 集 人

唔好講利用，佢係商人有利益既人就會做
但求佢下果步棋幫到香港，就係咁簡單

左膠落地獄

有邊句講錯？

係冇錯架、不過唔使講出口，大家心知互相利用

兄弟行山

口裡說不

講真話又有人唔鍾意,唔通仲有人戇鳩到認為侵侵係真心為香港人權發聲?只係互相利用,而香港係唔介意亦都好樂意被佢利用咁解啫!再講白啲,你向侵侵求助,佢都唔會理你,佢覺得你有利用價值,就自然會用香港牌,否則你講乜都冇用,你要救助嘅,就搵其他美國議員,或者其他國家,叫你唔好浪費時間喺侵侵身上咋,咁都唔明?

何韻詩醒

侵真係無乜用 但國會就好有用

讚同

特朗普雖然沒什麼道德。但同時成就許多事

有道德得滯太多包袱會一事無成

不向 Trump 求救
其實我哋主要想做美國領土

以佢角度，忍多一年
簽咗約連到任
跟住有四年玩到盡

美國向來都係

trump打經濟
彭斯等人+國會打人權牌

拜登係奶共狗
同希拉里一樣都係錢行先 代表美國離地商家
但民主黨有好多理想行先既人
侵亦係商界難得一見既本土派

美國政界唔係個個都淨係睇利益

各有各做，不分化

又進化了

可以當搭順風車
但一定唔可以完全信任侵

耶穌落黎第一個審判佢，因為耶穌唔接受TB架

As a leftist I do not agree with Trump and his personality. However, the stakes are too high for us to ignore any realistic options (cold War makes it a reason that trump might work in favour of hk). Besides, I do not think ppl like hocc shd try to get support from trump and Republicians (too left plastic). They shd try to get European support and support from usa libertian. After all, more allies are better less.

Trump毫無道德？
又loop返去幾年前

政治視野同國際視野唔係同一回事

意義上Trump仍然係美國之首
唔係話要求佢救香港, 只係比口實佢做野姐畢竟中美交易都仍然係要經佢之手

佢係一個歌手
不嬲都係愛與和平
唔同光譜姐

接放學五次
有四次都見到佢喺現場留到差唔多最後
真心respect

伍公子係咪諗多左呀

當搭順風車姐
美國國會可靠過侵侵多多聲

係咁架啦，人地又唔係同你有親，有需要就搵幫手，大家都有利益咪得，而且美國唔只係總統話晒事

我知
但今屆民主黨極大可能出Biden
咁緊係撐侵

更何況
點計侵侵都係對上廿年對中國最強硬既總統

敵人嘅敵人就係朋友
呢一刻我先唔會理佢係咪大仆街

香港人以行山仗為矛，眼球作盾
一齊打爆中共
要信自己一定得

不嬲都互相利用嫁啦，但佢出賣我地，我地依然可以攬炒

人地係美國總統 企係美國人利益都無可厚非
互相利用姐

何上完聯合國呼籲國際幫手，而家世界第一大國元首肯幫手，又嫌三嫌四

屌你老母幾年前文化監暴搞到幾個義士坐監到而家一句道歉都冇，就算佢進化 咗冇問題，但依家可唔可以唔好亂咁講嘢你係一個有影響力嘅人依家係一個社會動亂現象，講錯一句嘢後果可大可小.

講毫無道德嘅人，賣咗我哋都唔知，呢句同返你自己講啦仆街冚家剷屌你老母臭閪

我知好多會屌我 話不割蓆不分化 但請了解不割蓆不分化係點解出現

求人不如求己，所以我都唔係好明點解有人成日舉支美國國旗岀黎

你先係玩分化嗰個呀嘛
何只係提大家唔好太依賴侵
只時夾好時間 大家互相利用啫

冇諗多
一路都反緊文化監暴

呢個世界寧得罪習總 莫得罪 TRUMP
就算你唔信TRUMP都好，全宇宙唯一可以撚到習小學生 得佢

政治就是互相利用 當有共同的敵人時 才是暫時的朋友

好過你去搞基啦

成班兒登
有張好牌都唔識上？

Show Blocked User - Almondroca

美國都係狗
香港自己救

唉
呢個時候就唔好政治潔癖啦
任何牌都要用啦依家

借力打力
連登仔we trust

搵國會好過搵總統

美國就嚟大選，而侵侵嘅支持者本身就係以本土為先嘅人，根本就唔care隔個海發生咩事
除非幫香港有具大利益，如果唔係佢唔會郁手

不過，搵埋亦冇大壞處
唔需要講到咁死

HOCC 知唔知自己UP乜 又喺度眾人皆醉

有利好過冇利 That’s it

佢又信得過咩？

佢當年咪又割勇武蓆，引用同樣道理之下，HOCC 都不了

為了大家安全，她便建議成立一個文化監暴，她說：「若真的出像膠子彈，我們就站在警察前面，希望他們認得我們，就可以做個緩衝角色。」

而家呢????????

唔係搞分化
只係未睇清形勢啫

on9
示威者既對手係特區政府
特區政府背後係共產黨
而家就算林奠想跪共產黨都唔會比佢跪
以中共無恥性格單靠示威者可以令佢地妥協？

文化監暴

其實國際上反政府運動啲唔多唔少都要國際支援影響

【同元秋做黨友】何韻詩有諗過選議員 杜汶澤建議加入民建聯

無錯，趁侵侵俾國會迫到表態， 互相利用下我地有咩所謂，nothing harm
但對香港人最可靠真係Nancy Pelosi

Nancy Pelosi
Speaker of United States House of Representatives

事實上係，Trump只係想傾deal，隨時佢同習家族有生意關係都唔奇

多個朋友好過多個敵人
咁難得世界第一大國總統肯出聲 加上Trump係近年對中國最強硬總統之一
如果係前任奧巴馬 分分鐘出聲都唔會

全部都錯啦
佢係話 『不了』
唔係叫大家『警惕啲』

我諗無邊個會咁on9
會覺得侵侵係可信可靠
一直都知係亙相利用
佢除時會反面架啦

只係有啲極on9嘅人
例如hocc
自己on9就算
仲以為自己醒過人
以為自己比大眾睇得更通透
講埋啲係人都知嘅廢話外
仲唔知大家都係亙相利用
叫大家『不了』

你睇返成個post
屌hocc嘅
有邊個會好似hocc 咁講
真係覺得侵侵可靠?
全部都知係亙相利用
係得hocc同你唔知jor wor

咪走過烽火大地
搭地鐵巡回演出囉

如果習仔比著數侵侵
我敢保證 出坦克車 ，侵侵都會話平亂係正確
所以不了

如果賣左香港可以殺埋中國
賣囉

一個攬炒200個

冷暴力
希望佢唔好再出黎
佢自high下好了

又係啲有政治潔癖既左膠
我地係處於劣勢,要救香港就要無所不用其極

因為唱國段片
係美國啲愛國撚入面好大迴響
而trump啲支持者好大部份都係愛國撚黎

依個世界一向互相利用，侵幫到我地 我地會有回報

佢只係暫時敵人既敵人

求救對象應該係trump

而係美國國會

Shout out to Congress. 咁就所有美國人民都會支持
因為congress 入邊有撐trump 有against trump

互相利用呀
你得香港自己點夠中國打啊

互相利用姐 同你有親咩

disagger 我認為侵點都贏 唔洗香港助選

其次
我地只係佢眼中一隻棋
有可能佢同中國既deal係對香港不利
所以 跟車太貼有機會炒

求助侵侵嗰啲
全部都知侵侵呢啲反轉豬肚架啦
只係現在時勢可以亙相利用

唔知大眾點解求助侵侵嗰個位
似係你同hocc wor

傳給10個人，祝 好人一生平安

HOCC 應該冇上 Twitter, 班美國佬見到香港人揸住四支美國旗唱國歌，再相比佢哋民主黨班契弟成日想搞社會主義，直頭想將加州換香港。

淨係quote「不了」兩個字
特朗普「本人」就扮睇唔到
向盧比奧、向美國國會、議長佩洛西求助個陣佢有無講「不了」呀
成個post選擇性失明
講到佢反對香港向美國求助咁

不嬲都係諗住make deal啫，你班友唔係諗住同侵侵交心掛……

我覺得侵侵關注係好事WO
至少國際層面上多人注意左
當然佢係用香港黎撚鳩維尼啫

而家係張超雄帶頭保護支那人
然後機場拉5個嘅時候佢唔知去咗邊到

左膠，係叻嘅

佢冇道德但係有口齒喎

同埋又話要同上面鬥要少d潔癖嘅?

全世界都知
求助侵侵只係時勢下嘅亙相利用
只得hocc 以為大家都真心相信侵侵

HOCC唔好參選，你真係無政治智慧，唔好害人害己。利申，我相信佢係好人，愛香港的

對住泛民我哋都忍撚到啦
兄弟爬山，不分化，不割蓆，不篤灰

咁坦白做咩姐

咁又可必呢，多一個公眾人物講野好過冇
正面啲，佢都算究極進化

無限上崗

我只係講緊求助侵侵
你拉去美國其他議員度做乜?

敵人嘅敵人就係朋友

收皮啦 屌你老母死左膠

義士坐緊呀屌你老母，黑警開槍香港子彈橫行，鄉黑社會刀斬香港人！

三不原則啊
hocc d左膠野講多2句好啦

拉一派 打一派only
唔好諗太多

佢又想黎料了
令我諗起2014年佢做既野，屌

左膠真係on99
盟友講共同利益，你想有100%符合你道德/意識形態想像既人做你盟友，註定孤獨一世

係，政治就是交易。

On9 左膠

求咩救 互相利用咋嘛
都係機會姐 乜方法都試
又唔係止意佢一定幫
佢未必咁嘅意思都好
咁想打出黎好難怪人唔誤會

佢都講得啱，所以我地係向啲參議員同眾議員求救

心水清

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

有利益就同一陣線架啦 敵人既敵人何韻詩都做左好多野架啦 唔好屌

美國不等於Trump
仲有國會等等

政治吾係不嬲都係互相利用架咩Sir this way

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

連登仔assemble!!!!!今次到我地保護攬炒巴

HOCC佢點樣面對付得起共產黨呢啲無恥政權。佢咁政治潔癖。其實要特朗普呢啲性格的人先玩得起

你估下洗唔洗代價?

正解! 如果佢救到我地, 我歡迎佢用最唔撚道德嘅方法

On9！正宗對人唔對事
理得trump trump係咩人，總之佢做既野對香港抗爭有利就得啦
人地係可以完全唔理架
就算人地係為著數幫你又點，係咪想人免費幫你啊，老馮啊？
仲有自己香港自己救既on9，天真有個限度，以為自己係電視/電影主角？
除非有超級大奇蹟，例如雜總同其他強國狗官突然良心發現
否則唔靠外國大國幫手，香港無可能贏
意氣用事既垃圾，雖然有為香港既心，但唔睇大局on99

攬炒巴先籌完一輪新funding

泛民咪又係關鍵時刻岀賣香港人
投票？不了

但講誠信，泛民都冇，唔通唔合作？

叫佢做咩去G20 個集會又讀宣言？
其實佢知唔知自己做緊乜？

想阻鳩我哋向國際求救，仆佢個街

其實佢只係我地其中一隻籌碼 互相利用姐 不割

不嬲國際間都係互相利用
嗰時佢地文化監暴見勇武派唔夠人多無利用價值咪又係帶頭割蓆
香港人都不計前嫌啦

垃圾左膠 狗改不了吃屎
你老母閪聽日又去美英集會? 收啦屌

不割蓆
一個不向“佢本人”求救=不應向聯合國求救嘅錯誤類比
成班衝晒出黎割蓆

香港人比政府中共壓制住
反抗到一早反左
既然冇能力 靠呢個商家總統唔係壞事

係呀，下次唔使打開口牌

左膠仲衰撚過共產黨

講錯咩先
利申major politics

真

嗰件事冇發酵落去係好事
如果留條友係度俾人毒打
真係收唔到科

美國旗係想人權法通過,唔使太敏感

反而係你地太樂觀炸嘛靠國會啦緊係

幫到手的話金正恩都無所調

咁我唔睇佢保護支那人，差佬衝擊我地嘅時候，佢去咗邊？

你香港係咪要美國援助先
一個國家有行政同立法
你向美國求救
話自己唔係向美國總統（行政）求救 只係向國會議員（立法）求救
都幾難捉摸

自己香港自己救

屌你梁繼平入埋立會都話？？

你人權法案通過國會之後咪一樣要總統簽？

721
811
葉虎

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

忍辱負重

加州人

我哋坐順風車啫

唔知
你要怨哩樣我冇意見

何韻詩究極進化之後真係睇得通咗好多

佢都係講事實

當年高登好post 重溫

何韻詩對大家既偉大功積

你對依埸運動既貢獻有冇大得過佢阿 人地係聯合國屌鳩中共阿 分化就死撚開啦屌你老母

鬼唔知侵係生意人，信唔過
但你記住敵人既敵人就係朋友
仲要係一個同你敵人同lv既朋友

自己香港自己救？講就好聽
實際點做？
武裝革命暫時睇唔到有可能
三罷，經濟不合作運動成果都只係一般

況且冇外國勢力制衡，中共一早收你皮啦
而家全家最有勢力既人幫口，你話不了
我真係唔知你諗咩

其實大家標籤人左膠之前
有冇諗過你地向國際求救緊既組織都係左膠聖地

得罪講句
左膠先得閒理你呀

果d 咩因為係左膠 所以就冇腦/on9/唔洗理佢既惡言就唔好講喇

成班傻鳩成日叫聯署 人地當你傻仔咁睇咋 濛撚

黑馬
trump 係真。 愛國者
佢N 年前已經屌過中國抽美國水

同埋依家係要美國比壓力中國

從來都冇人叫trump救我地
一直都係叫佢快d懲罰我

認同，你估美國同你有親？
不過絕對可以互相利用，但唔好奶美

連登仔：特朗普？Condom罷了

巴打，我求下你睇清楚，我地前線都係普通人都要需要人黎保護，我地其實好脆弱。

而呢班左膠只會係安全嘅情況出黎拎光環，當黑警放煙開槍，我地永遠都見唔到佢地嘅身影。

我地只需要公平嘅對待。若果係前線見佢唔到，唔該唔好俾我地見到佢地係後面拎光環。

一唔係同我地一齊企最前。

如果比美佬利用一下係有利香港既話，何樂而不為

正確係利用關係
所以咩舉美國旗唱美國國歌就真係不了

siu4

呢樣真架
互相利用姐
唔係點解支持台灣姐
敵人嘅敵人就是朋友

心水清就知侵侵唔會偏幫香港
我地要利用佢就正

都話上左神檯唔屌得囉
前線咪繼續被打被捕
左膠就日日出黎搵食
各自努力啊

呢啲仆街永遠都只係識叫示威者唔好打人阻止示威都打人，永撚遠冇見過佢地阻止係黑警鄉黑打人屌你老母!!!!!

4千億
你諗住食草？
400億都夠啦

Trump 不嬲都只係當香港籌碼.
Pelosi 可靠d，希望佢幫到手.

4千億夠照埋半個中國
唔好亂報價
香港幾十億到放落駐軍ok
打仗再加

你知唔知分化點解

唔舉唔唱會有美國本土人理你？
咪傻啦

同無講錯 邊面憎中共就支持邊面

HOCC又嚟，day 1開始冇理過呢條友，係到分化向美國求助嘅戰線仲再咁多人正皮

兄弟爬山
左膠泛民默默搵食

因為《香港人權民主法案》。

查實何cc同南亞雄都出過嚟好多次
絕對唔止上鏡出現既次數
南亞雄上次大埔行街都見到佢

但都冇可能次次衝突咁啱出現架

上左神檯
大家就會忘記佢以前做過咩

唔會因人廢言
佢講得啱，自己香港自己救
不過佢以至文化監暴相關人等都無資格講”被人賣”

事實上國會嘅權力分分鐘仲大過總統

雙贏姐

你都幾得意，係咪要擋係啲黑警 黑社會面前先叫幫抗爭者？ 你又唔去擋？

擋左子彈未
出親黎唔係大家都散緊水就係企前面阻頭阻勢

我覺得又唔好亂為某個獨立美國人造神
要吹捧嘅係成個美國

美國旗代表自由，民主，勇氣

就係唱歌，舉旗感動到美國佬呀
你真係唔識架喎

左膠搵佩洛西
右翼本土搵阿侵
兄弟爬山，各自努力。

At least 香港派對佢哋有價值，個個爭住上。

確實 要小心
隨時將香港變成支美貿易戰嘅籌碼
雖然認同佢理念

有時佢係膠膠地 但大家唔好割席，大家都係同路人，唔識或者講錯咪學

商家佬 增加談判籌碼

又羸到國際聲音 又增加連任機會

但係香港又真係不得不靠佢地出聲

我敢講如果同一段話 係普通連登會員開post 會有一大堆負皮
不過文化監暴HOCC上左神檯唔話得

但老實講
如果Hocc係美國佬
佢肯定係加州啲on9左膠

Trump dun leave hong kong unattended

真
美國點解獨立建國又唔講

我d美國白人朋友話stand with us叫我地加油 同時話唔好信trump 不過國議院的確做緊野的

佢話佢係生意佬 隨時變呢個我認同

但係咁樣唔代表要放棄向佢求救呢條路
用利益說服侵侵幫我地 係個好好既做法黎
點可以講不了

要奶既明明係美國本土既民意
只要佢地民意夠強傾向我地
全美國政客都要奶返我地轉頭
關侵咩事？hocc都係去返唱歌喇

同意

始終都係要自己救 互相利用

不借外力輸梗

佢進化得好好架啦
大家比d機會人改啦

我淨係知黑警裝備日日進化緊

唔明可以問
美國國旗代表自由

出少句聲當幫忙啦
佢肯出手幫即係代表香港有利用價值
既然互惠互利有咩問題

個個都話自己香港自己救
呢兩個月以黎有咩進展
靠自己冇用就要靠外力架啦
要得外力幫手點會無條件幫你

痴撚線 永遠係關鍵時候
左膠就會出黎玩內閧分化

幫助撤退都好重要啊

企前面阻止人撞玻璃之類，我唔認為有錯
任何一個在場巴打既父母喺現場，都會咁做

而事實上，阻咗幾多秒？

Donald Trump係彈出彈入界既表表者

美國國會撐咪得囉，當侵侵所講嘅撚下習敗北咪算

左膠and friends 瘋狂賣人豬仔

Hocc 無腦！

根本係香港版PELOSI

好多人真係睇名俾正評
如果唔係hocc講，個幾百正評即變負評

互相利用啫，何必咁激動
Trump係生意人冇人唔知

正確態度

又行返2014年嘅舊路，不過今次失敗之後冇傢啦

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

天水圍76義士屍骨未寒
咁快就出黎食饅頭

事實黎

從不相信trump trump會救香港

「兄弟爬山」
「不分化、不割蓆」

大家有冇留意，呢兩句野已經被濫用
大台已靜悄悄地成立

不要這麼on9左膠 世界從冇絕對純潔嘅人與事

最正確係要美國國民撐
呢個先係最關鍵
只要夠民氣，一齊做埋美國人都仲得

咁點撚解佢打要阻止示威者呀屌你老母

大家鍾意和理非非
鍾意死攬左膠
譴責前線
咪繼續做
攬炒炸嘛

真理。

既然對方係商人，咁好應該用錢黎同對方傾，傾個價黎，你拎到好處又保障到我地 Make a fair deal

邊個係總統我地咪搵邊個幫

Hocc呢種左膠意化上一定近民主黨而唔係共和黨

我地係要令香港成為美國既棋子
我地有用，人地先會撐我地
依家人地開始用緊我地，你隻棋走去咬人手指做乜9
靜觀其變啦

係事實都唔駛講出嚟架，到時trump仔唔幫香港就仆街醒小小好無

今次真係醒左

敵人既敵人就係朋友！

黑警打義士果陣又唔見佢上前做人牆

好多人心水都好清

侵侵都係求財，我地就求安全，開個大家都接受到既價每年咁俾啦

有道理

文化監暴 召集人 何韻詩

啱o架, 但互利互惠

做過好多次啦
Eg 612 hocc企電梯阻住差佬追打示威者

生意佬係事實， 利用都係事實。但點解唔可以求救？

正負評已公佈。

我正式宣布，連登已被和平、非暴力、但無理性（和非無理）嘅左膠攻陷！

勇武前線巴打絲打，我奉勸我地都係收皮著草吧啦。

其實想得美國出手
預咗同狗共攬炒
唔係仲有人咁天真嘛

老實講，自己香港自己救當然好理想啦
但現實中有幾大可行性啊？
我唔係想潑冷水，但真係好難囉
成日話雞蛋與高牆
共產黨係一道好高嘅牆
單靠香港自己唔搵外援一定輸緊
唔係洗乜咁多國際關注啫
其實件事發展到今日已經唔係一個香港社會議題咁簡單
除咗係要比國際知道香港嘅重要性外，更要向國際揭露共產黨有幾恐怖
Trump係唯一一個有能力同中國開戰嘅大國元首
就算只係單方面比佢利用都無乜所謂，只要佢打柒支那就得
如果貿易戰入面中國贏（雖然無乜可能），香港實輸
但只要中國輸貿易戰，香港贏面大好多
所以美帝支持一定唔可以少

但出聲向佢求救 其實冇壞
反而增加trump係國內唔賣得香港嘅壓力
冇壞

尋晚已經係啦
下一步就係起大台搵代表同港共談判
大撚把人buy

啱, 同埋唔好再揚枝美國旗英國旗出嚟!

我樂意比洋腸利用

進化冇問題，唔好亂咁講嘢得唔得，依家係一埋戰爭呀唔係遊戲

用完咪掉囉，一切都是手段

finally

同意，何韻詩太正直了，但我盡量不會怪她

香港可以對抗中共？ 我一直到認為唔可能 所以需要外援 但我明冇人會無條件幫你 幫你到係因為你仲有價值 美國會幫到d咩我唔知 呢刻多個人出聲令多 d人注意係好事

有無睇錯....咁多正皮既

佢講既野冇錯 但我就認為佢反而係心水唔清

侵係一個生意佬 隨時變 其實呢個好多人都明
但人地係有權力 人地的確係美國總統
對中美 最大影響力既人之一
咁既人 點解要說不了先？

生意佬 善變 咁又點？緊係要用利益去拉攏佢啦

Easy mode 既路要有
Normal 要有
Hard就唔想都一直起到
Anyway 攬炒成功我當贏左

信唔信佢會救重要咩?
最重要係抓緊每一個機會
就算佢係為左美國利益
依家同香港同一陣線
咪上去叫佢幫下手
有壞咩?

最重要依家香港比人塑造成選舉嘅材料
Trump就算唔係真心
都被迫要回應下

n年前睇新聞幫64果班民運人士 fight 到 保外就醫就係Pelosi 同 希拉利

屌佢以為去聯合國講句野就真係講咩都當你神咁拜咩
唔理佢背後原因係咩，係能力上得佢最大機會可以幫到我地既其中一人
講咩不了不了唔搵佢唔通搵你？

咁都咁多正評兒登仔係咪咁無獨立思想

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

轉呔轉得快過保特咪何韻詩

去選立法會啦

信美國國會

黎緊就見到幫泛民左膠助選

按佢睇法，咁佢雨革既時候批評勇武示威者，割蓆，依家又出返黎話支持，咪一樣係轉軚，無道德？

同埋，DT係政治家，玩既係政治，為既係美國利益，從來都唔關道唔道德事，佢的確無責任幫香港嫁wor。不過因為依家貿易戰膠着左，佢咪要借香港打中國囉，咁我地咪提供子彈俾美國黎借刀殺共囉。互相利用既姐，佢依家需要香港，我地咪俾佢用囉，有野換返返黎就得啦。有食唔食罪大惡極丫，咩唔靠美國乜乜柒柒，唔通靠呢條女咩？跟風佢就識，風向係割蓆就衝出黎割，風向話核彈都不割蓆就話全力支持，呢種人同我講道德，收皮啦佢

何cc
不知世情險惡呀

根本同求救冇衝突

仲有坐緊嘅義士

Google下612中信大廈事件
係邊個隻身擋住班狗

泛民嘅維穩機器turbo運作中

美國不是侵侵大晒，還有國會，依家係國會出頭幫香港！

快利用香港

唔代表香港無利用價值佢唔出手。

答我呀你老母，做乜撚嘢要阻前線打人

係，敵人的敵人係朋友，理得佢係咩人，呢個時勢中玩政治潔癖？？

雖然信唔過 但唔代表唔可以搵佢幫喎
只係唔好旨意哂佢啫

trump trump 淨係諗自己國家利益係好合理嘅事，
總統未必連任，但係無論總統定議員都係美國人選出嚟
向美國人民求救先有效

唔好互屌，屌完揸揸手，做個好戰友

Trump有義務幫你咖？ 定欠左你呀

講事實
不過有得利用/合作 就要用盡一切去贏

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

只能夠講好欣賞佢既進化同付出

但係如果作為kol 都係睇少d佢講野算
真係有少少智慧不足

然後咪拉隊伏義士
進你老母化咩

連登仔一向都係trump trump嘅忠實fans。

你見到而家條死TB屌trump咁多正評，用常理諗都知唔合理啦。

連登出名後淪陷咗啦。

hocc講得無錯
睇番侵侵編Twitter
佢只係話希望人道解決香港問題
無話普選等等
所以侵根本唔care香港人點諗
佢只希望香港唔好亂同習總唔好出老解
好彩美國仲有國會議員

真係好撚好笑
去聯合國講話，嘩好撚型！好多人支持我地！
去做文宣去rebbit推到多d外國人知道真相得到支持！
去機場唔好搞到外國人，要得到佢地民意好重要！
G20登報引起國際關注！正！

特朗普開口幫手？不了

上左神檯就撐架啦

連登太多飯民左膠打手
不是第一天

係 其實兩件事根本冇衝突

侵侵將香港擺入中美貿易戰局之中
分分鐘係成場抗爭最關鍵既位
點能夠喺呢個時候走出黎話唔要人幫

開登到而家深耕細作

冇睇錯，好激氣

佢根本就無政治智慧
剩係拎光環
呃左太多細路

香港一定要同外國求救架啦 唔通同中國求救咩

但單靠香港人自己似乎難啲
我地要鬥既唔係港府
係成個中共
同人地外國政權唔同
人地真係自己政府 最多都係親大國

啱啊
兄弟爬山，各自努力啦

侵無錯係反覆無常，
但係佢用冇道德黎形容，
只係突顯佢都仲係低B左膠

佢呢d剩係識叫口號叫到大大聲
做過咩實事

收線啦何韻詩 14年做過幾多仆街野
你自己性取向問題 就私怨撚 屌trump

你屌trump 咁之後點啊？
點自己香港自己救啊？
On9文化監暴

你就算咁諗 點解又要係818前又帶頭玩分化

靠條陰濕佬 不如靠自己

係
不過人權法案係人地內政,美國旗只係一種表達希冀想佢通過
但話求救就唔好啦

最撚討厭係舉美國🇺🇸

不嬲都係呢個方向，你話佢奸到出汁，
唔可信都算，而家仲講道德

咁又唔好屌咁大力
始終同路人 你咁講大把左膠要打靶先

兄弟爬山
左膠搵食

對，拎撚足咁多年，一有機會拎就衝出黎，賤人黎

成日唔明揮美國旗為乜，你為宣示追求自由嘅意思我明，但想靠美國？食得屎

從來政治都係講利益，你對佢有用咪係咁講兩句，冇用就隨時賣鳩你

之前美國打住正義之師旗號入阿富汗伊拉克敘利亞中東果啲，咪又係為石油同錢，再唔係幫你獨立完可以幫佢做契弟牽制中國俄佬。

政治只係會講利益，人唔人道根本唔關佢事，所以我地依家只可以靠自己

啱呀，就係因為佢係好多和理非黃絲嘅偶像同kol先要屌，佢講錯一句野可能會影響到好多人嘅諗法

大家共同敵人互相利用姐

最怕佢整埋文化監暴既2019version
又做錯野
佢唔好講太多無謂野就好

佢唔係出埋啲咁既post
大家都唔會又無lala攻擊佢

大大個迴力標fit返去
成段字根本係自述嚟

去聯合國咪又係一鳩樣

左膠警報系統
特徵:
1)漠視外在因素
2)天真
3)無知
4)永遠俾人推上神台
5)係關鍵時候倒米
6)感性主導理性

錯在批評潛在反共盟友。
利申major politics

on99 又分化 hocc犧牲幾多 上埋聯合國 比所有人走得更前

我覺得何韻詩唔理解Trump，如果只係靠睇平時香港報導既國際新聞去了解，一定會以為Trump係衰人，因為嗰d報導九成都係針對Trump，唔會有好野睇。原因係Trump對抗既係精英貴族，佢得罪既呢班人勢力非常大，共產黨對比呢d人都只係卒。

Not friends but allies

美國國會
美國總統

4000億 一年香港庫房收入有無4000億啊

HOCC 唔明侵玩緊咩

正! 所言甚是！

Umm樓上鬧自己陣營喎

on99 人地例牌要幫你
兩者高度唔同 睇野又唔同
你有乜資格咁講野
升米恩斗米仇
係咪想人地係你背後插多兩刀去搞中共
冇腦就收皮啦
雨傘嘉年華痴左膠

上一上國際就行得前?
而家中美角力之間
論影響力,因為射爆眼一事,係民主國家造成影響力
以你邏輯,受傷義士行得仲前,前線都係一樣
唔好因為名人就偏愛
而家佢忽略中美關係對香港影響
上聯合國得香港人打飛機咋,事後少少影響力都未見有

大家互相利用啫

你講既全部都冇錯

但宜家咪就係要透過利益去吸引侵幫手
本身香港就係影響緊國際之間既經濟
當美國侵侵認為自己利益會受影響 所以出手幫香港既時候
點解反而要說不了咁樣係將自己isolate喺國際之間
會徹底失敗

美國佬眼中不嬲只係得美國
佢地以前消滅左幾多國家, 玩到你除左唔餓死就乜都無 (仲比d人道物資你)
我係唔明點解中國堅持要同佢地開戰姐, 而家比人矛頭指住左

我只看到墨西哥啲非法移民佢點樣對付啫
或者你地班崇美幫你地至上既人見唔到
你們只是2害取其輕
但可能因為咁，就給一個通番賣港之名
何必俾人利用？

比佢係香港駐軍已經係重大利益，直頭錢都衡量唔到
駐軍費參考南韓

香港人阻止逃犯條例咪就係幫到美國係貿易戰上嘅優勢，無意中介入左兩國之間逼佢地擺上檯面

原本係借美國過橋
而家係直接做美國51 州

你冇眼光就謙虛的啦，up咩都話分化，你咪就係分化𨶙

求救啫 又唔係認佢做老豆…
同邊個都係互相利用架啦
唔通英國佬 德國佬又會無條件幫你對抗中共咩…
佢咁講法即係邊個都唔駛揾啦 自己搞掂啦？

true

最多FWB姐

係事實又點
都唔會咁直接咁批評咁嘅人格
尤其我地啱先真係喺佢到得到幫助

向美國求救唔代表向特朗普求救既
而且佢把口不嬲反反覆覆 你睇佢落實咩出黎就算

何韻詩會憎侵侵好正常應該唔會有同性戀者唔憎侵侵

事實
但美國又唔係得侵侵既

無人叫你求救, 係同佢講我地係企佢果邊.
鬼佬要救你唔係你求佢會救, 相反佢覺得要救就會主動救.
沙地, 以色列咁多年侵犯人權美國無咩點出聲, 因為兩個國家係企美國果邊.

點解美國會出聲因為我地係東方代理人, 我地買美國野多過美國買我地野. 美國從來唔講道德, 相反係美國利益為首 American interest. 民主自由係外面既塗層. 所以你見佢一樣屌柒 nato 唔科水軍費, 話鳩加拿大同墨西哥貿易不平衡.

記住 we stand united, 唔係 save us, liberate us, help us. 武士會尊重另一位武士甚至會出手相救, 但係如果你係失敗者, 佢地水平線係見唔到你.

美國佬賣左我地幾次了
希望今次真

要不是美國,中共一早槍殺你啦on9,你柒佢邊個做總統佢D細會做野

she is right

搵美國佬幫真係on9

大國靠實力
小國靠外交
呢o的時間最緊要係爭取國際支持
多一個得一個
呢個世界冇永遠盟友同敵人
政治上o既野就係相互利用
美國利用香港去箝制強國
香港利用美國去爭取普選
呢o的時間仲割席
真係冇腦

屌佢老母，幾個義士比佢搞到坐監

何韻詩個人意見姐 大家唔洗咁執著理佢
而且侵都成日跳出跳入 更加唔洗咁著緊

下
hocc講得好啱喎
有乜問題

知道已經係罪係會累撚死人！

南韓咁大個國家 駐軍費都唔過100億港元
4000億

咪撚比我再見到支美國旗！
要揮 就揮香港旗

其實唔好開口埋口鬧人左膠

如果呢個世界無所謂嘅左膠
香港根本唔會有人理
一早收咗皮

依家無可否認我地對佢地盤棋係有用處但將來一冇用/俾其他嘢取代咗個優勢，就唔洗旨意會幫所以我地要諗下之後嘅路要點靠自己行

女人唔鐘意侵係正常的。
侵侵出軌無數次，離過幾次婚，任任美國小姐都搞過，又話對女人渣著個西就得，又反同志婚姻，全部都係HOCC最憎的野

唔靠特朗普 靠佢咩 條友都on9
係又屌 唔係又屌

點撚大個人唔理解咪撚岀聲，而家個局勢咁撚危急
咁撚多人睇佢啲文等陣佢誤導咗啲比較無知嘅人咁就仆街冚家剷

香港自己救

佢心水清

你點救? 最後都要靠美國打救！
美國不等於侵侵，美國還有國會，依家起草香港人權法案的是國會，三權分立。

其實係。。。。

On9你已經係分化嘅幫兇，佢上聯合國冇錯做得好，但有做好事唔代表佢冇做仆街嘢

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

政府野不嬲都係互相利用 e家有人出聲咪算好

FB留言個到講得岩呀 當初為咗國際關注 先去聯合國 e家有人出聲 又不了 真係好自打嘴巴

明眼人都知道係互相行用姐， 佢屌低左老共， 我地就贏左

自己爬文睇comment啦問問問，已經蠢仲要懶

on9 架咩

國家利益 族群前途 同品格潔癖 擺埋一齊

利用*

左膠反侵撚真係好煩 死都要出黎屌一屌佢

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

互惠互利好正常啫
要人幫你 都要話俾人知你係值得幫既
香港作為世界三大金融中心之一, 一日外資未撤哂,一日香港都有利用價值
人權道德呢啲對國際社會黎講係虛既(年中都唔知係幾多第三世界發生) 但一講到$$就唔同哂架

hocc成段野揪落佢自己塊面咪幾岩囉

其實佢唔係話唔向美國求救，而係唔向侵本人求救

習近平

Agree， 美國一路都視共產主義為敵人，依家不是齋幫香港，是聯合香港對抗共產主義。今日香港，聽日全世界…… 唔好以狹隘的利益之心去諗美國，而且依家幫緊起草香港民主人權法案的是國會……

無侵侵出口術你一早死左啦

所以係互相利用

何況美國國會 同 侵侵又係兩回事

左膠真係仲恐怖過共產黨

唔係一開始就係因為敵人既敵人咩

向Hillary求救啦 liberal

幫香港起草人權法案的是國會，Nancy Pelosi, Rubio……不是侵侵主導……

自己香港自己救

點救呀？

提名何韻詩做特首

政治就係要識得互相利用
呢刻對香港好，送張好牌俾人上無咩所謂

正如有人當住你講,當年你老豆中出你老母 先生得你出
句野無錯架,但係講黎有咩意思

係唔係走去同trump講香港支持民主既人覺得你信唔過
份人無道德,遲早會出賣我地,其實唔撚使你,我地同國會議員爭取就得
無所謂架,你去佢個twitter講

敵人既敵人就係朋友

香港既敵人就係中共

美國又想剷除中共

咁我地香港而家係咪都死，咁有美國隊長呢個朋友，點解唔求下佢幫手消滅我地既敵人，中共呢？

大家要明白，侵侵永遠只有利益行頭
不過唔代表唔可以利用

要搵個地方嚟製造敵我矛盾，先可以安內，唔係入面啲人就會發現自己國家有問題

你自己點救? 赤手空拳去打中共?

佢岩呀，冇利益 美國佬彩你都傻
有親咩 拿屎上身

呢啲時勢仲玩政治潔癖
玩到最後輸乾乾淨又有邊個會可憐香港?
敵棄我取 借得嘅力全部都要借係以小抗大基本常識
就算依家沙地阿拉伯話支持香港都要含住淚奶
同共產黨抗爭仲講仁義道德係咩玩法

佢講得無錯，我地只係美國一隻棋，但我地可以互相利用制衡中國，不過中國都可以玩無賴你又吹佢唔賬

trump個啲係遠火 家陣on field隨時比啲垃圾左膠賣出去 都唔明點解可以仲吹捧hocc

係盼望通過 香港人權與民主法案 既意思

有分別？

其實真係幾煩
唔知舉嚟jm9

無型大台

唔知佢真心膠定點

侵侵幾時係同我地一伙
你係咪on撚9
佢利用香港 咁岩可能會係同一條船
但一定唔會一伙

Hocc講得岩
有部分人好天真，對Trump有期望

向美國求救唔等於向美國總統求救
向美國總統求救唔等於向Trump求救

世界第一大國元首開聲支持香港，唔多唔少都鎮住習近平，比到警告作用

淨係呢樣已經夠曬啦，唔通真係出兵打鳩中共咩

而家無話唔同意向美國求救
係好多人見侵同雜總講一句就打曬飛機成地精呀

Trade war 談判條件同國會要唔要pass係兩樣嘢嚟
一陣轉彎射個三分波同習做返好朋友叫你自己搞返掂唔係無可能
唔好炒埋一碟

敵人的敵人就是朋友

收皮啦話梗你呀

咁你想等共產黨良心發現呀
死基婆

向彭斯請救仲好

721 811

只有互相利用。
講真嗰句如果真係要尋求救助歐洲嘅國家一定人道好多。

不嬲都係博奕

Send俾侵侵睇
睇下個八婆又要去搵外國勢力
又要屌鳩美國係咩玩法
等佢以後唔洗咁勞碌

連美國佬自己都唔信trump
唔明點解咁吹捧佢
不過同意trump以香港為一粒棋子

侵唔美國利益行頭唔通係香港行頭先咩

不嬲都冇諗住靠外人會成功啦
不過見佢出聲咪一齊激下對家

美國總統開聲呀大佬
全世界幾多百個國家嘅MEDIA日日就係ON99咁喺度轉貼Trump個twitter已經幾百單世界新聞喇
你以為乜春螢喺度開聲打飛機咩

人哋美國18年導彈轟炸Syria Trump都係就咁tweet當食菜呀
白宮一早就當咗trump 個tweet係官方media
依家佢講一句就有機會令香港曝光全球幾十國media
你知唔知咁嘅效果用登報要幾多錢
淨係靠人哋唱歌揮旗條片值唔知幾多百萬美金宣傳費樓上仲喺度串人FING旗

認同！816集會禁hocc唱衰美國。

HOCC左膠上腦都1000幾個LIKE?
連登仔係咪ON9嫁

何膠係加拿大護照！

咁你去聯合國發言為乜？ 口講話要爭取到國際關注，好喇 有個大國元首留意到事件發聲，又話向佢求救不了
咁就明喇！你去發言，係爭取香港市民關注你為香港付出左幾多

FROM FB

哈，又轉呔。
之前話死都唔支持勇武，依家又扮代表。
只能講HOCC係一個不擇手段嘅生意佬。
向HOCC求救？不了。
毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

Hocc亂帶風向！依家針對侵侵對香港有乜好處！

連登不嬲係公海，唔識思考嘅豬入到嚟好容易睇乜就信乜，依家成個連登都係泛民打手屌佢老母

食屎啦
文化監暴篤灰王
屌你老母好意思出嚟柒

邊個亂講嘢就打佢老母

自己救唔代表拒絕外緩

好感動，終於變返我認識既hocc

死左膠

Trump:未搞掂香港唔會同中國傾住。

拉一派打一派 用盡手頭上可以利用嘅資源 侵侵係生意佬 無利益係唔會睬你 所以我地要做到有價值 值得佢出手幫
而唔係係度嘲諷

上完聯合國轉個身就屌侵侵
依家就算
成個運動完左之後同你講泛民同左膠一撚定要清算

陳雲直接同侵侵有deal,你識乜撚嘢呀？

sorry，乜而家香港仲有得揀接唔接受要咩人幫手咩？醒下啦

HOCC又轉軚

打二戰會唔會個個盟軍國家都「自己國家自己救」而唔搵外援啊

唉，灰到仆街

真相

一定要HOCC關鍵時刻出嚟分化

家陣個道德高地高到要施助者豪無私心先比佢幫？大家互相利用唔好？

屌 你條左膠夠成撚日轉呔啦
由頭到尾淨係識分化 難得香港人團結 又有外國助攻咪食住上囉 講出來有獎你拎咩on9仔
咁既post都成千正評

毫*

仆街左膠又想搞壞件事,仲咁多like

各有各做
唔係同佢過人世，但互相利用冇壞

屌你，
我尋晚開po講比人負評到痴線

冇話過唔自己求，但美國比壓力中國唔好咩

好多人可能第一次聽佢地個名

我想試下高舉唔同既外國名人大頭相
佢地個相比傳媒登哂出黎令佢地要表態

應該咁講
香港之所以去到今日都係因為係國際有地位仲有價值
佢地啲大陸佬先唔敢出解放軍
如今要救人到呢個局面唔多唔少都係要靠國際壓力去打低中共
如果唔係冇咗國際幫手 香港遲早落返中共手
到時冇咗呢啲外力幫手 始終都係一野收返香港
雖然係咁 但都唔好放棄自己香港自己救

不嬲任何外國政要出聲都唔會當真心幫
終究都係要靠自己先
佢地出聲只係bonus

魏、蜀、吳三國
諸葛亮 都要聯 吳 抗曹

何況香港人少 冇兵 冇武器
自己香港自己救?憑咩?根本叫香港人去送死!

靠自己同時靠美國
why not both?

港共唔驚trump唔通驚你咩？
trump會唔會賣港無人知
但中共一定會
而且無trump香港人根本無得打落去
就算幾短時間都好
trump加港打共先係上策

真係好撚煩 唔係話你唔岩 但呢個時候咪撚分化啦屌你老母
以為你終於醒覺 屌狗改不了吃屎 左膠永遠係左膠
最撚搞笑係呢個po成千正評？
兒登仔真係完全唔知自己比人帶風向

冇人要佢係正義超人
互相利用收支那皮就得啦

呢個美國佬完全信唔過

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

講到好似老奉欠左你
唔諗下自己冇足夠誘因俾人出手
你反抗有成本，人地做野都有成本
幾時可以擺脫果種damsel in distress 等救既心態

佢只係指出大家唔好太信Trump啫

有腦。
咁講、反而可以令美國國民比壓力佢。

互相利用LOL

有張好牌唔撚上，左膠真濕鳩，仲有冇人講過搵侵侵幫手就等於唔撚洗喺香港抗爭。

咁講，HOCC去聯合國仲多鳩餘啦，聯合國有兩個常任理事國都係反你。

其實佢知唔知點解侵咁突然連續兩日出聲 係因為兩黨壓力同投佢票果班美國優先/大美國主義既要佢幫香港啊
因為護旗手段片令到班愛國者群情空湧

互相利用都睇唔出

敵人的敵人姐係短期的朋友
長遠 咪搞

侵係鬼？

有無人解釋下可以點樣比美帝賣
香港仲有得衰過而家

捉鬼癮起 捉到去外國勢力

話俾侵侵知，我地洗撚你幫啊屌你老母

突破盲腸 最衰係一國一制 但其實依家都冇分別

大家要學買兩邊
邊邊幫到手就撐
佩洛茜起碼都叫反共大將軍
侵只係相傾雕
傾得埋賣撚左你香港對佢黎講有乜所謂
仲之唔好買食一邊先有運行

道撚潔癖就咪撚出黎抗爭啦
玩抗爭咋你

政治呢家野叫利用啊
我地依家向國際社會發聲 最強大最自由既西方國家就係美國
美國總統就係侵侵 佢幫你你都唔借力打力?

個腦是咪坐著左? 換轉係奧巴馬你仲唔跪舔咩?
根本就對人不對事

btw我唔怪佢 D左膠餘毒係好深既 我希望佢可以明白佢有幾愚蠢

啲死左膠成撚日話唔想人受傷，不被捕，甚至佢地攬炒都未必支持，
人地呀Trump 求鳩其彈句話習總希望人道方式解決問題，
已經完勝任何一個人嘅效果，如果佢真係唔想 64 嘅話

美國信唔過
南亞仔又信唔過

靠連登？
俾人滅左十世啦
你地家陣仲有咩本事？
同差佬老解搏命？

有啊
中共肯同美國簽協議又提供更多優惠，依america first嘅準則，到時中共出解放軍屠城美國都唔干預唔制裁
咁你焦啲乜?

就算香港再有價值，只要一傾成貿易戰，廢侵馬上出賣我地

d盲侵粉寧撐廢侵都唔撐一個盡心盡力幫大家既hocc佢地可唔可以收皮

其實你地可唔可以唔好咁撚on9，每一個國家選擇出聲屌中國或者好似想插手都好，只係因為香港哩隻棋係做9中共同經濟上都仲有作用，現實世界你估咁撚多政治人物咁撚有同情心咩，大檻都扯唔埋呀
同埋建議你地去了解下特朗普先啦，佢事實上只係一個識得包裝自己既失敗生意佬架

起碼目前呢刻真係無野輸
要做美帝隻棋還是做支那二等公民真係咁難揀？

啱！！！

寧做美帝狗 不做支那人

莫非現時情況香港人唔靠外來權力幫助可以抗衡到中國？
咪一樣死

呢D嘢互相利用嘅,咁多道德世界和平啦

咪係，好多人依然有政治潔癖
最少目前背靠美帝百利無一害

左膠底真係無撚得救

生意佬最狗

我地最終目標係要咩呀？係要贏呀！
唔係要做聖人呀！

每一個國家選擇出聲屌中國或者好似想插手都好，只係因為香港哩隻棋係做9中共同經濟上都仲有作用
係呀咁又點?

你到底講緊乜撚野，我真係唔撚明囉 ，不如你去讀多年書，學多幾隻字先，唔好淨係識copy & paste,學下表達自己既意思先啦 好冇？

同意，敵人嘅敵人，唔係朋友都係盟友啦，有冇咁難明

互相利用
港人救港

又係你話香港哩隻棋係做9中共同經濟上都仲有作用, 咁有作用咪有價值, 有價值互相利用已經夠做我地盟友啦? 你自己講完有價值又想spin 去其實唔應該搵trump幫手，你知唔知你up 乜?

學下表達自己既意思先啦 好冇？

你不如原句自己print 出黎吞左佢

我幾撚事有講過唔應該搵Trump幫手
邊隻字？我問你邊隻字呀

我意思係崇美果班唔好咁撚天真，美國的確係可以過橋抽板

定係因為美國係你最後最後一個希望所以你咁撚激動呢？人地幫到你一早幫撚左喇，人地計緊數呀

香港最終只有靠自己

fuck you
你又出席攬炒巴大會精神分裂架？定口裡說不，身體卻很誠實？
攪到其他左膠走去搶人美國旗

完全正確

721

sorry 巴, 我誤解左你, 不過我無諗過要人同情, 利用自己既利用價值去製造最大既優勢唔需要考慮咁多
我諗呢度都無人話有trump 幫手= 我地可以停手等運到

but why not both? 尊重有能力有機會幫你既盟友去換取更大機會得到幫助, 咁高CP 值既野我諗唔到有乜理由唔做喎

總之我無提出過咩應該做唔應該做，達到目的就可以
我只係覺得唔好認為美國真係會全心全意去救香港
你串9我你就繼撚續啦

唔係話唔好呀 我意思係保持清醒 美國係有機會過橋抽板架 如果貿易戰入面 美國cap到佢地想要既水，佢理撚得香港啦

好多人都有錯誤觀念，
其實無幾多人諗住咩侵侵打救香港，
班死左膠根本攪錯哂概念

我明你都明呀, 而家好似係HOCC連尊重有機會幫到我地既盟友都做唔到乍

大家各自爬山，我無資格去批評咩應做咩唔應做，但係防人之心不可無，尤其係（失敗）生意佬
另外如果大家既希望係美國出手可以解決，咁我地真係咩都唔駛做，日日留係電腦前面聯署咪得囉
的確，美國講一句，好過何韻詩講10000句，但係何韻詩咁耐以黎出既力，無可置疑，所以對於佢一個post大家咁大反應？我真係有d擔心囉

邊個話信佢,大家互相利用姐
我地玩攬炒佢地美國都唔會有好日子過

連登好撚多Trumpsters

真
反而係一個對外力過度放心嘅提醒

首先你講防人之心不可無, 我地無能力無權亦無本錢去防美國出賣我地...你要防美國國家元首你首先諗下自己乜野身份地位有無資格去話防人....
我認同唔好有過份期望, 但任何有機會幫到手既野都要試都要做, 如果搵trump 幫下口可以有0.1%機會幫到既點解唔去做? 我地要付出既係零係零呀!!
對盟友尊重係基本, 而家有人出口幫你, 你乜撚野新鮮蘿蔔皮屌9番人話唔駛人幫?
點解屌柒HOCC, 係因為佢聽日仲話要出席攬炒巴個活動, 個活動名係"英美港盟, 主權在民"呀, 你覺得你一邊講緊美國係盟友, 一邊屌柒人地國家元首係一個合適既行為?

無錯，何韻詩根本低能

割蓆割到去美國總統

佢可能想英國出面制裁中國掛？
不過英國而家仲係中國既褲浪底含緊撚，看怕要等中國出野後先得閒理香港人

又係時候再推一推呢個Post了

根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

下但佢講嘅係事實 侵侵講兩句唔洗成地都係
你諗下佢有咩野理由要幫你地先

721811

敵人嘅敵人就係朋友
就算唔揾佢幫手都唔會改變到美國嘅狀況，咁不如揾佢幫

hocc好天真好傻
呢個世界就不嬲結果論
理得侵侵點利用香港呢張牌
根本都無所謂
總之最後侵侵可以帶領美帝隊9冧支共就得

佢真係好on9
有冇諗過，翻譯比trump 睇到點算

冇錯
防人之心不可無
但我會防何韻詩先

唔係國會夾侵侵
侵侵唔會話攪掂人權先簽協義啦
hocc其實唔算講錯

不過另一邊箱佢喺聯合國發言
其實一樣對香港無咩幫助
聯合國一早被中國控制

佢地幫唔幫都好
但最緊要係靠自己
不割不篤不指 齊心合力

但作為公眾人物有冇必要講出嚟呢？

佢作為加拿大人，唔鍾意trump好正常姐

冇話要侵救港，搞到高登年代講到連登既夢>支爆就夠

佢累死香港就真
陣間俾傳媒報道，傳返去美國

而且侵都唔係咩大愛撚
不嬲都只係當HK 係一張牌
我地搵佢唔係因為信佢, 而係想互惠互利, 敵人既敵人就係朋友

呢d野要講到出口？

咁開頭係有好多人唔明
以為美國會解放香港

呢個post咁多正皮係發生咩事

屌Hocc都晒氣，佢講唔講都根本唔會影響到trump
佢係有心幫既你，係要做世界警察，佢理得你屌唔屌佢，

6月後既連登呀

屌啦你班仆街又係到信HOCC，佢自己都彈出彈入啦！

成段文套返落hocc身上都用得返
回力鏢大師

真係好心佢出少句聲

搭順風車無傷大雅

佢真心啱

支持hocc

非常清醒

負皮果啲豬西，睇多啲新聞先啦

你何韻詩咪一樣可以出賣前線手足
你唔係以為大家會唔記得你有份果個文化監暴呀？

真係心水清就出少句聲啦

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

trump係賤
未選果陣大家都知啦
但係得佢夠膽郁習大大喎

的確係生意人
但根據心理學既 labeling effect
只要我地捧佢做英雄
佢唔多唔少都想做d野幫手
所以大家一定要刷佢難刷到上天
only President Trump can save us

咁就仆街啦

果然心水清

香港只係侵侵冇啦啦多出既一步棋

敵人既敵人係朋友

HOCC都信？不如你話直接信戴妖

又唔係第一次畀泛民大台出賣？點解大家仲未醒覺

同意hocc呢句同信唔信佢無衝突wo

已你老母

其實甚至都唔洗佢開聲支持
只要一路貿易戰同佢拉鋸已經好好
就算真係有真左膠影響力都及唔上佢
除非左到出兵香港

太偏見

幫到手咪利用吓囉
唔好有咁多潔癖

老實講，唔係好事
依家最大機會就係中美會講和
中國同美國達成到協議
美國到時又會WFC

比人利用都好過比中共贏啦屌

文化姦暴條八婆又想起大台

好過搵英國

私怨, 只係因為希拉利選唔到

依家邊個出黎我撐邊個，何況佢冇錯
話唔需要畫公仔畫出腸更加搞笑

知你熱狗係後面做好多野喇
要何韻詩道歉，自己停分化同私怨先囉

其實呢 講到尾 你都係覺得trump比起Hocc更加係你既盟友，而我講既野係傷害到你感情，點解你個心靈咁撚似大陸人既同埋有d野我都無講過，你又係咁屈9我，其實你係咪精神分裂既大陸人呢
至於盟友，你問左美國當你係咩未呀？

廢話 你夠覺得hocc 比trump更可靠
你可以交待下邊句你無講過而係我屈你？
我一路就講緊hocc，除非你就係hocc

其實岩
usa 好多politicians 依家屌佢對hk愛理不理
搞到佢依幾日係咁tweet

你就on9，政治不嬲互相利用，有利益先會去做。

唔止政治，根本所有嘢都係

邊會有共產，烏托邦依樣嘢

佢係咪膠上腦，以為會有人無償咁幫你？

仲撐hocc 條分化撚既自己睇下佢d 留言啦
死唔認錯

on9,宣揚自由之志囉
靠香港人勇武抗爭得幾耐?
唔靠外援 相信場運動都好快收皮

何韻詩要明白，當年英美都知蘇聯唔是好野，但為左打敗納粹都同佢合作，敵人既敵人姐是可以互相利用既對象

Trump 當香港係condom 渣大佬, 分分鐘雜總應承買多D美國產品, 將兩國貿易逆差縮到好細, 但開條件係trump 唔好再出聲, 仲要表態支持支那狗處理香港既手法, 你估trump 肯唔肯?trump 個位置係make the american great again , 一個商人會放棄經濟為自由民主爭取? 唔好傻。

我唔係唔支持打美國牌, 但諗住求救trump 就認為問題可解決係so simple, sometime native. 打美國牌就係要講比支那狗聽佢地唔可以對香港為所欲為, 係一個signal , 僅此而已, 唔通期望trump 出兵 liberate Hong Kong 咩

有人話HOCC 去聯合國既演講咪又係尋求國際支持...的確係, 但聯合國唔係一個實體利益體系, 佢去聯合國聯人權理事會係好貼題, 因為而家香港真係逐步侵害緊我地人權。

聯美抗共

佢自己唔搵啫，又唔係阻人搵，佢咪去搵佢嘅Pelosi，無衝突架

就係怕佢阻人搵，今晚係台上面倒米，文化監暴死灰復燃

冇錯，可惜佢聽唔入耳。

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

何小姐，E佪係博弈，交易的談策略，有機會進修下，係一種高深學問 可以由博弈論開始

有用就用!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!